滑浪新手 租滑浪板一問

1.西貢 大浪西灣 有冇滑浪板租 如有邊間？

2.鹽田灣 有冇滑浪板租 如有邊間？

3.貝澳 有冇滑浪板租 如有邊間？

連登好似冇人衝
1 一定有
2係1隔離
3隔離長沙有
我都想係香港衝下